我鍾意個女仔坐我隔離,點做好?

點先可以溝到佢？

跟蹤佢返學放學

利申 未試過

不要想

好好珍惜
唔好亂嚟

但係我驚調位之後就冇左個機會

利申青頭

講到坐你隔離就有機會咁

開口同人講嘢記得冷靜啲，自然啲

唔好因為佢係你女神就怕怕醜醜，傾多d計做friend就萬事有商量

上堂畫鳩佢啲書

你問佢, 你鐘意咩類型男仔,

然後問佢, 覺得我點,

攪掂

好似又太撚直接喎

好難間接咁溝一個女仔架喎

幾細o既機會都要試下

太直接唔係會有壓力咩

問佢願唔願意同你交配

姦左佢

你都係青頭仔?

你溝到你女神未?

讀好啲書，第日你驚無女

不要暗戀

加油呀師弟 唔好咁緊張住
係個做好朋友既機會黎
了解多d對方先 唔好急
搵d機會問下書 有電話未？
即使怕怕醜醜我都覺得ok 印象唔會差 放心

好青春呀

有電話了

我好怕醜,而家溝唔到就冇機會了

不要暗戀, 要.....

考試100分 上堂答問題 再教佢做功課 到時自己執生

爛面定肥婆？

揸爆佢對波

我就緊係覺得靚女

有冇厹溝佢

我都經歷緊同樣嘅嘢 已經係wts展開左對話

俾啲驚喜佢
例如dom晒佢啲嘢
再買過晒啲嘢俾佢

Take out your dick immediately!!

你會自自然然咁識行動架喇
人地嗰套未必岩你
同埋呢啲野冇得扮
做自己 俾佢見到你真個面
就算最後衰左都唔緊要
起碼你有追過
真係好青春

佢buy你就溝都唔洗溝
自己送上門

坐佢個位 等佢坐上黎

首先同佢熟左先
上堂吹下水講下on9野
功課唔識就問下佢
要以一個做frd嘅心態
唔好當左佢係女神就就太緊張
或者講野太避忌
最好就串下佢 同佢玩下
熟左之後未來幾年大把機會

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

升中四了.............

拎左電話先啦 之後開個study group

how much per q?

可以拎咗佢條鎖匙
然後上到去扮撞到
咦，乜咁岩ge

渣佢個波，要快狠準！

膽大心細臉皮厚，千古定律

真

之前有人試左你個方法，被人拉左

唔好同任何人講你鐘意佢，唔好覺得被人傳你地有野係好事（雖然聽到會好開心），尢其是自己條件普通而又唔知人地鐘唔鐘意你。

經驗之談

引佢笑

問功課就冇錯㗎啦

無端端摷佢書包
順便摷埋佢

照咗鏡先

flirt女都唔識 呢D問題根本就無咩特別意義 就好似問佢你食左飯未差唔多 就算你直接同佢講我鍾意你 都可以唔係告白既意思 係讚美之類 究竟有D咩壓力??

首先考全班包尾

上堂多啲聊佢傾計

Keep chat 不論返學定放學

幫佢含

扮gay追女仔

做個朋友先

試下每朝靜雞雞買早餐俾佢寫埋張紙仔（寫咩你自己諗）貼住擺佢櫃桶 當然冬天就買熱朱古力喇！

建議樓主打咗J先返學，唔係扯足成日堂好辛苦

女又溝唔到 早餐錢又蝕埋
熱朱打完飛機自己飲la

冷靜啲照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

係你啲傻閪先諗野咁負面架姐 一黎就話溝唔到女 我諗ching你應該係啲溝唔到女既毒撚黎

利申：溝女冇衰過

偷佢啲日用品

冷手打個熱飛機算啦

同我一樣

有冇諗過
要拍到拖嘅
隔幾個班房都拍到
坐隔離就易啲？

佢坐你隔離 為你lam春子報喜

問佢攞電話
Whatsapp佢 be sp ok? 唔得就話講下笑 be friend
得就上

睇到你地既回覆
點解當年我會咁on9

問佢做開How much 1q